返元朗嘅朋友小心

消息來源雲海：返入元朗嘅朋友，請換衫後先返元朗！

未封自己決定去留，封左橋大家記住旅客安全要緊，去T2 保護佢地

泰國黃衫軍，你地大多數人無gear